[理性討論] 係咪真係有人信共青團用telegram傾偈？

名我就唔開啦 但係有個post就係話共青團用telegram傾計， 跟住話某香港政團係佢哋嘅幫手 先唔好論共產黨會唔會用telegram傾計， 就算佢哋用telegram傾偈又會畀你入到去cap圖？ 信嗰啲人係咪戇鳩鳩

以上呢張圖 係我求其搵個會員名整的
信嗰個post啲人係咪信埋呢張圖？

不願面對

1800人，唔信冇假膠，但肯定有真共青

共產黨政策會畀你cap到圖？

有用過下tg都知好多五毛group而家好多普通抗爭group都有五毛岀沒留言，有咩岀奇？

嗰個post指控人同共產黨勾結， 係咪起碼要有好似

咁樣嘅合照做證據先得呀

個po係叫人唔好分化，重點完全唔係熱狗到，完

個gp可以自由開放

不嬲個個星期都有藍屍cap公海gp d言論
亦有係公海講祙黑野再自己cap返

開曬名乜嘢熱血公民在配合喎 咁都唔係叫做指控呀？

咁都冇證據係熱狗喺度幫共產黨手搞分化

第一張
一到選舉成班話自己唔再係黃絲

雖然鄭松泰同附近個熱狗區議員好過某堆老body好多

但點都會比位對家入

好似dead body咁

佢哋下次都可以收皮 冇咗黃毓民佢哋什麼都不是

我冇牙齒印唔理啦
總之老野收皮係bonus 贏過半為首

信個D咪ON9，你估個個好似D講獨組織學獨聯，聲明黨咁TG開會咩，唔好話埋中南海，白宮用tg開會?唔搞得咁多水人錢都有有上當

其實低層文宣group直係唔出奇

入面唔知有冇真共青團，但一定有班小粉紅

平時得閒入去講兩句，幫佢地矯正思想，曲都變直

good night sir

我係鄧炳強你信唔信呀

洗唔洗教埋你點JOIN佢地個GP呀?

係咪共青團我唔知
但近排真係勁多台灣人同大陸人用TG

共青團你好